是日曼德拉效應

明明我記得係河野贏架喎

成撚日都曼德拉 悶唔悶